[Tg] 放低TG就會有人搵? (78)

巴
我相信每個人內心都有一個不為人知既真我
都用名為道德既面具去掩蓋自己既黑暗面
歡迎係我面前展露你冇人知既一面
Btw藍絲黑警死全家dllm

鐘意睇書既死酒鬼

86高瘦巴 識啱嘅人
啱傾嘅話 傾咩都得

吹水我巴打非gay

屌打緊仗呢啲垃圾Post 就收皮啦 屌你老母

98巴 吹下水 一齊發夢

想搵返一個叫SIN既人

97巴 Final yr

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
天氣好就會去行山跑步
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆
想識多啲唔同嘅朋友 一齊去玩做運動
或者冇嘢做搵我傾電話都得

97巴 長傾

90運動巴 非hehe

95中上運動巴

光復香港 時代革命

黑警死全家！

曾是癡心戀愛 到後來要分開
曾令彼此興奮 這段情不應該
盟誓一生一世 這話兒太精彩
難道只有愛不足夠

無心機做野, 扮緊工,
90巴

80s巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

94巴
黑實 中意睇戲聽歌
性格隨和脾氣好好
有d幽默感 好傾得計
大部分時間都可以覆到
分左手一段時間
呢幾個月減肥好成功
有興趣可以傾下
認真想搵發展

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

90 巴 9up 返工時間未必回到

新post 留名
94 巴 住觀塘
鐘意旅行，周圍食野，打扮，做gym,行街，打機
長期搵人吹水
歡迎既巴打搵我瘋狂做gym打機
歡迎絲打搵我傾美容打扮
或者搵我做下飯腳都得
比你地見識下咩係秒回

猶幸赤子心總不捨得變賣

但你無留tg

98 hku巴 9 up下

無心情工作 想搵人吹水

95巴 貓奴
鐘意做嘅而家都無得做
放負

96 巴 有無將軍澳友呀
有冇住而邊嘅老友，得閒出嚟飲吓嘢、打下牌

86巴，獅子座，A1，165cm高，偏肥，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life

Single，想識吓女仔朋友，長傾、互相關心吓、分享生活點滴，有機會可以互相瞭解

我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

招隊友

27 護士巴，工作環境冇同咩同齡女仔

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇下戲去下旅行咁

95絲 170

唔一定成日覆到

25巴

94巨蟹巴
鍾意唱歌,打機,行街,食好西
兼職多功能樹窿 毒撚既野我都岩

BTW 黑警一定要死全家
五大訴求缺一不可

Just chat and laugh

唔記得留tg tim

00巴 啱啱失完戀
長傾 求安慰

97巴 大西北

92巴 9up

網上連登社工 無花無假 長期駐守幫巴絲打
有咩心事問題煩惱搵人傾下都可以搵我呀

99絲
鐘意周圍去 食好西 打下機
狗 藍自己過主

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

96 設計巴 （先講明非gay），

交友/談心/感情/時事乜都傾得，

唔chur，覆得慢，覆嘅時間可能好古怪（做design冇人權），

另歡迎同行搵我傾，男女不拘

98 巴 彈琴 養柴汪
cthptp

93巴
唔煙唔酒 唔高唔矮唔肥唔瘦唔靚仔
普通男仔一個
希望識到合適既另一半
tg@find123theright

香港人加油

01運動巴

想揾可發展

tg:hkongpiggy

搵我朋友傾下計
hihellohi40

91巴
搵岩傾既絲

96巴

想傾計就㩒吧

88巴
有冇人傾投資/投機，同埋身心靈野(呢期學左音叉治療)

鐘意睇書既死酒鬼
一個月可以飲廿幾日

92 巴
非搵女朋友 純吹水
好悶

01巴 179
運動旅行聽歌崇美
想揾差唔多年紀嘅絲吹水 要健談
可發展

97巴
行山 睇戲 行街
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

18巴

我朋友

01絲
好灰好頹好負能量
平時鐘意acg同畫畫
但畫得好垃圾
歡迎大家嚟放下負
互相取暖(？

98絲
隨緣

97巴
星座撚 感情野 咩撚都傾
最近有啲悶
希望識到你啦
想搵啲天蠍傾下計

91巴
想聽下秘密 講下秘密
互相樹窿

98絲

98巴，水瓶仔，想識唔同嘅人
秒回

難得仲存在

Yes

咁快覆，似乎長駐連登🙈

［member]自膠 [/member]

95巴 鐘意行山

24巴 183 是但搵人吹下水

冷門國家旅行/HK indie/ metalcore/
古著/ 日系衣著/ 菲林攝影/ 電影
420/LSD
有留意開既都可以傾下~

搵人一齊影下菲林/睇show~
男女都add得~

好膠 failed

R水吹 長有長吹

93巴
攝影交流/旅行奇遇交流/9up吹水
亂世下做下9up frd

96巴 有操開
聽日放假開心到瞓唔著 咩都傾下 男又好女又好

TG:bk201j

巴
點歌/吹水

訓唔著
外國返，做gym/Muay Thai
有隻可愛哥基
想識下女仔

98巴

崇日
鐘意聽band 日本fashion 打機 睇書 網球

鐘意吹乜都得

01巴有冇高人
巴絲都可以傾

未訓過黎吹水

絲打最近壓力大左少少，有啲失眠
希望想搵個志同道合既人
歡迎有叔叔/姨姨味道既巴絲打 搵我
盡量秒回

吹水樹洞心事鳩up無聊長傾都得
非gay

有冇人可以同我傾下計？

99 巴 全職暴徒 Rioter x Rioter

補充: 有時做緊野/ 忙緊都會睇手機, 但會睇完隔一陣先覆
大家都等唔住, 就DEL CHAT

24 巴 sporty
隨便傾

利申：gay ba

98 巴 彈琴 養柴汪

［區選］藍絲散水運動，正式開始

大眼巴養緊兩隻大肥貓，歡迎睇貓相同傾計。巴絲都無任歡迎

96巴 米82
中意做運動行山睇戲食好西
返工好悶，有冇人吹下水

89巴
幫家族做小生意 圈子接近零異性 想擴大圈子
唔關娛樂圈潮流既話題都傾得上
會長傾唔hea覆 但有時早上可能比較忙會會覆慢少少

想了解我歡迎問我任何問題

97巴
單身22年a0
覺得空虛寂寞
想搵絲做我樹窿
咩都傾得
鍾意派膠
個人上網online就多野講
現實係個怕羞仔
想搵有緣既絲打傾同發展

91巴

90 後翻工撚
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
翻工有D壓力， 同事又成日講工事
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

95巴 志在吹水 巴絲不拘

98巴 毒撚一個
想揾人吹下水，平時打機睇動畫多

幫朋友post

92絲 咩都傾得

97巴
愛日本
更愛香港
和勇一家 遍地開花

90獅子巴 罷左一星期工有點悶傾下計

24絲 420 Netfilx 9upper
巴絲不拘

99巴 學生 你點我唱
長傾 多覆 gym 戲 歌 行山
鳩up吹水談心 唔hea

心坎中 有了愛共誠分不開
一分開便將不復再
一生中 我與你若然不分開
可否坦白相知到未來

見完面 仲有得見第2次 即係咪有機會了

93巴

大學巴
鍾意聽r&b
夜鬼
有心事可以搵我傾架 做你樹窿
9up吹下水又得姐

94巴 做網上廣告 鍾意些牙煩膠野 睇唔同既片 打傳說

95巴 雙魚座 葵青區
想識絲長傾發展

98絲
近排嘅事令到無力感好重
停咗學好似廢人咁
每日起身食嘢上網瞓覺起身食嘢上網瞓覺

98巴
毒撚唔識搵話題 所以想搵啲比較健談嘅人吹下水 多數秒覆 巴絲不拘

巴

隨便鳩嗡放負 嚟幾多接幾多

巴絲皆可

99c 黑警死全家

消防巴閒聊

21 絲
美國讀緊書
鐘意日本野 二三次元都有睇
想搵個長傾
有緣可發展

22 巴
想識同年紀絲

good luck

94巴
有緣可發展

代fd po

94陽光隨和絲
行山游水彈琴傾電咩都得
岩傾唔岩傾傾過先知
中意哥哥
岩傾可發展
@css22

90巴 傾咩都得 旅行嘢 be friend

香城單身女子大學生上線了

Push

絲
有冇80後一齊傾下

91巴 人在 都秒回 歡迎分享你既心事

想識多啲朋友 聽下故仔 絲巴皆可
希望遇到有緣又啱傾 keep住長傾嘅人

96 巴
睇戲 行街
樹窿
可持續發展

留多次

97 巨蟹巴
樹窿歡迎放負、吹水
希望搵到岩傾岩興趣既你。

25白羊巴

91絲
有心事煩惱壓力乜都可以搵我傾
香港人一齊加油💛

九七巴

平時鍾意睇書睇戲
行吓博物館 展覽愛好者
天氣好就會去行山跑步

出黎救人呀

98絲
吹咩都得

92巴
養狗 自住
鐘意煮野食
行山 游水 浮潛
（有故事既男人）

想搵 基督教絲/工程絲/愛煮野食絲

Happy birthday to me

21金牛。工程JJ
高高瘦瘦四眼仔
打機聽歌

仲有心情交配

91踩車巴，有無石蔭石籬人？
招長吹，主動型更佳🤭🤭

91巴 想識絲打
希望搵到岩傾有趣既對象, 長傾, 最鐘意秒回既人
鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 食好西, 健身新手

95巴 搵人吹下水 秒回
歡迎放負

純粹測驗下係咪有人搵
絲

00巴
因為某d原因出唔到poly幫手 被逼睇live
想搵人呻吓

訓唔著 一合埋眼就諗緊出面
平時做gym 彈琴 外國讀完書返
有隻勁可愛既哥基
想認識下絲打

94巴
有無人想聽歌or 9up

秒回

真

你個username 笑死人咩
kenny jai

01巴
生活苦悶
搵人傾下計

92巴 吹水9up樹窿

98巨蟹巴 搵長傾

94 人馬巴
傾心事吹水都得
近排心情有啲沉重

90 巴 180高
平時鐘意做打傳說，睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得

呢期 吸收下正能量
呢段期間太累 想放鬆下

180 大隻仔
想吹下水放鬆下

誠招女SP/SL

28歲專業人士
183cm
65kg
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手
偏S

要求對象
16-30
中上樣
BMI under 22
B cup 或以上
保密
有冇男朋友都得

我嘅TG id:

你地就好啦仲有mood溝女識人呃蝦條
做港豬真好

圍住黎打手板傾計

97巴
單身22年
A0 青頭仔
覺得空虛寂寞凍
超想拍拖
想搵絲互傾心事
想搵有緣既絲發展
唔洗怕羞 可以即管add我傾下計

有伴 純吹水 網友only
想識另一半/交配煩請另覓高就

92巴

想識異性吹下水

01 巴 只想搵絲傾

90 巴
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
最近都幾心up 有無絲都係一樣
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

90巴 做醫療設備
a1 拍左9年拖
最近分左手 8個月

想從新出黎識下人
(最好搵可以發展既正經女仔)
外表外向 內裡怕醜
想做自己 唔想同大家演戲

平時鐘意 一星期做 gym5-6日減肥
睇netflix
鐘意睇戲 睇劇 日韓歐美都會睇
鐘意流行樂隊
bts twice maroon5 coldplay chainsmoker edsheern

想識d女仔成熟d既 年齡唔係問題

25sporty高暖巴 搵絲打傾計9up 隨緣發展

91天蠍巴 174
住大西北 鍾意小動物 睇netflix
想搵一個啱傾既人 長遠發展落去
返工覆得比較慢 放工就秒回

97絲
非黃勿擾

25 180巴
平時做運動 聽開歌 hea 吓
技能吸收 想聽吓唔同人既生活
傾乜l都得 長傾/9upper
收左太多負能量

96巴183 A1
平時都係打玩機 睇下Netflix 做下運動減緊肥
好中意飲酒 但唔係劈酒果隻 係飲住野吹下水咁
有機會出黎飲返杯啦 依排冇酒精搞唔掂

94

90巴 有無夜鬼吹下水

想搵絲傾計

93巴
6呎高
唔靚仔
平時打機
做gym
係屋企做宅男睇片（動漫，美劇，電影咩都會睇d）

ps：外協既朋友就唔好加我啦

87巴打
想識絲打
亦都歡迎巴打加我做個朋友
近排本地日日都發生咁多事
都想同人傾下抒發心中鬱結

閉上眼 看過天空 閉上眼 再次追蹤
97巴

94絲想識有教開小朋友既巴絲

98巨蟹巴

想有人陪

細細力

破繭方覺我實在原是這般繽紛
現我可欣賞這有自我的人
破繭方覺我實在從未這般逼真
再不空虛雖然是一個人

傾乜嘢都得

vintage workware

98絲 無聊傾下計

90巴,扮緊工, 9-6秒回,收左工就慢回
咩都可以傾傾

91巴 秒回 想搵人陪

94 巴打
A0 想識差唔多年紀岩傾絲打
U-grad 人
準備入ACO 位
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

98巴
長on 吹水

93巴
funpolice721831

23
社工巴
射手座
可以傾心事，
有壓力可以分擔下，
唔開心都可以同我傾下！
呢個tg ，歡迎你加我。

98 A0巴
想搵同年或年齡相差唔遠女仔
搵絲傾計, 傾乜都可以
岩傾可以長傾
圈子冇乜女仔
想識多d女仔朋友
出街, 食飯隨時歡迎
有緣可發展

巴 騙與被騙

無聊秒回 bro

94觀塘巴招fd 子
巴絲不限，傳言我有種好神奇既能力，就係同我做左朋友既人都好快拍拖有冇人可以同我實驗下？

89巴
平時鐘意做運動
好有求知慾同想不斷進步
eg睇書 搵下新目標 (最近想行番山同埋學日文)

歡迎交流下興趣目標

香港人唔好放棄 唔好對唔住所有手足

98巨蟹巴

91巴,想搵人傾下計,可長傾,唔怕悶=]

歡迎聊天=]

97巴 希望長傾

90後180 以上巴，自認多嘢講嘅嚟就鳩嗡吓，唔想自己過聖誕節開舖好大壓力btw...

巴打加油你已經好叻

92巴
悶

@h1hih1
95巴想搵絲打傾計

93巴 公務員
想識nice既絲
岩傾熟左可以一齊會所打麻雀/board game/做gym

95巴
傾下計

98巨蟹巴

長傾

00天蠍巴 可長傾

24巴 高178 正常樣 住新界西

興趣 食野，旅行，睇youtube，唱K

現實圈子難認識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

94巴
點下歌 尻up放負下

90後巴 米82
中意做運動行山睇戲食好西
返工好悶，有冇人一齊吹下水

用下腦啦
係唔係都狗
難聽過粗口
咁你打個tg上嚟咩都唔好講囉

97
想搵識拉小提琴既巴/絲

你會唔會咁樣問人呀傻系
改埋啲on9名 醒下喇白痴

關你撚事咩阿sir
人地係唔係poly

20巴
想搵人長傾 傾咩都得

你真係on99好撚柒 邊有人會係tg講呢啲野
自爆仲要咬返人地 cap撚哂圖 好撚威？
呀sir 你有腦識字唔洗我教啦下話

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯睇戲

有冇樹洞

97 絲

kkkkms

94獅子巴

89巴

95金牛巴 無聊吹水 想識靚絲打

19天蠍巴 可長傾 想識下新朋友

96 雙子巴

96巴
秒回，依排大家都辛苦啦
想搵樹窿又得，24小時覆你

87 巨蟹巴
想識下 天蠍女

絲 想搵人同我傾養貓野

90巴 174CM~
搵絲打咩都傾下,扮工打發時間,
平時打波 打LOL 做GYM 鳩HEA

🤪🤪🤪🤪

97巴 閒聊 巴絲不拘 政見不拘

92c crazy 9upper

傻閪p牌仔 你咁講都唔知自己表達啲乜

97巴 173高 肥矮毒
鍾意做gym 打波 行山 睇Netfilx
屯元天朋友
歡迎約出黎一齊做gym
會覆得比較慢
謝絕外協

97巴

享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆

25 185 屯元天巴打
鐘意踢波跑步睇戲

98大學巴 中意旅行 會做下gym
想搵長期樹窿 亦可以做樹窿 鍾意聽下故仔
啱傾會長傾 巴絲都冇所謂 會瘋狂秒回
絲打有緣啱傾嘅話希望可以發展下
希望會有人搵啦

97巴
毒撚 柒頭一個
單身22年a0
覺得空虛寂寞凍
想搵絲互做樹窿
想搵絲真心長傾發展
外協無謂哂大家時間
我唔岩外協既人
想拍拖

鍾意同人傾電話多過文字
因為多互動性 感覺真實d

唔知嫁

00英國巴
長期好悶想識下朋友

96 大學巴
鐘意行山 攝影 觀星 去solo trip 鋼筆書法 睇戲 睇書
一齊吹下水 認真長傾
想識都係讀緊U嘅絲打

25巴 失佐一段好有故事既戀 想搵差唔多年紀嘅絲 啱傾既發展下

想搵返‘啊 死黑警’ 絲打
見到搵返我呀！

99宅巴 長傾

90後巴 純吹水

00巨蟹絲
想識吓朋友傾計

我朋友
絲 大家可以搵下佢傾

93 185失戀巴 想攬下人

👍🏻

97 絲
早一星期被分手 好想要樹洞 好辛苦想揾人傾訴

24巴
想搵絲打長傾

24巴

打開個通訊錄 唔知搵邊個 😣

C da

狗狗bra

01巴識下朋友傾下偈

巴絲都可以

01 巴
巴絲都可以傾

不過要黃絲

推

96 巴
求9 up

00巴 天蠍 想長傾 男女都得

94巴

你肯講我肯聽

25 185 紀律 非毅進仔 屯門巴打
鐘意踢波跑步GYM睇戲行街
鐘意打扮買衫買褲買鞋
想搵另一半

97巴
今日放假 秒回

90 巴 乜都傾下

- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 隨你喜歡
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
岩傾一齊傾

扮工星期五 95c

另想問有冇tko人

夜鬼 加你唔到

推post 求另一天蠍女令我 另眼相看
第一次竟然遇到個怪人

24巴
屯門區
不煙不酒 美食控 歡迎介紹美食
鐘意睇戲 運動

今晚突然想食下飯
港島 mk tst 都得
有無人有興趣
92巴

你也許不算最完美
卻更加使我掛念你
叫我捨不得不留起
時分秒 來共你一起
叫我不得不接近你

如果可重遇 你最快樂時
97巴打 識下朋友

91巴

傾計時間：12:00-05:00

歡迎查詢

push

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

98巨蟹巴，搵長傾

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

try meet new friends
水象星座

Tg個嘢壞左冇左record，po多次
25 180巴
平時做運動 聽開歌 hea 吓
技能吸收 想聽吓唔同人既生活
傾乜l都得 長傾/9upper
收左太多負能量

有無絲鍾意藝術野

傾下計 巴

95巴 傾下計吹下水

高巴想搵人打台，美服 lol

有無巴絲 仲有玩 APEX LOL RAINBOW SIX

80後巴，
想識女仔

消巴求傾計 , 感情煩惱

吸收正能量

99 絲 想搵樹窿

有緣人

啱聽就搵我吹下水

00絲

米82 96巴
平時會做運動行山shopping睇戲食好西
歡迎一齊吹水，識個朋友

90巴 拍過一次長拖10年
而家唔識點同女仔溝通
平時做gym 睇youtube 睇書
工作做醫療相關
性格比較活潑 現階段想識下女仔正常發展

Lonely lonely Christmas
Designer have no stake in the society

我係巴

31叔叔 傾計 not single

22巴 想搵絲打吹下水 夜貓

89水瓶巴
想同人傾計睇戲食飯，
平時會睇日劇日藝同狼人殺，
歡迎一齊吹水，識個朋友。

25 巴 想識新界會運動既人 平時吹下水 夾岩周圍行下ok

00高絲 想搵高巴傾計

25巴 無聊傾下計 間中打機發夢睇動漫
苦中作樂一下 盡量秒回

29 矮巴 就黎30了
吹下水 岩岩訓醒無野做

27歲巴

92巴
養狗
自住
鐘意煮野食
行山 游水 浮潛

想搵 基督教絲/工程絲/愛煮野食絲/社工絲

93巴 護士仔
就算失望不能絕望

覺得有智慧既女仔好吸引
好想瘋狂學術討論
留下comment起下底先再交換tg

利申 常識問答比賽冠軍

96 178 final year 唔伏巴 , m底想識s女

see if we r in sync huh?! Boy living out of comfy zone.

92巴
想搵絲打傾下計
有機會一齊出黎做下飯腳

聽我講啲野就得

90後巴

病到抑鬱
係床好悶

97 巴

鍾意外國野

94巴
鍾意紋身 運動 音樂 個人比較感性 好鍾意秒回 想搵絲長遠發展 我A0（唔知算唔算係，因為啱啱同人發展完一後好複雜既關係）

30+雙子巴

好悶..
招靚仔/靚女今晚旺角區飲野

29男

大學巴
鍾意聽r&b
夜鬼
有心事可以搵我傾架做你樹窿
9up吹下水又得姐 咩話題都接到

97巴 a0
空虛寂寞
鍾意派膠
想搵絲長傾發展
有緣秒回
好恨拍拖
Btw我唔適合外協既人

21巴 地盤佬 鐘意聽metal 不過好難識到朋友
歡迎巴絲吹水

93巴 想搵個岩傾嘅絲打長傾
態度決定高度，treasure 有深度嘅人。

98絲 隨心傾
有咩都可以分享下
唔好齋hello咁悶
有聽本地樂隊 睇緊Netflix 河谷鎮
@m00072

90大埔巴
貓奴
平時鐘意做運動行山 睇戲
同睇Netflix果啲
間中會出去飲下野

如果岩既加我吹下水

Btw大家傾還傾 聽日都要記得去投票

93巴 鍾意飲酒同運動
聽日記得投票

24巴
隨心傾，基本上咩都9up到
打算1－2個傾而已，所以條link好快會revoke

94地盤佬，返工返到頹左
長期秒回，除非訓左教啦
養左個主子，可以一齊討論下

冇報到

95厭世撚
你講我聽 係人就得

97 巨蟹巴
想找人陪/長傾

93 巨蟹巴
鐘意水族，足球，電影and電視劇（全部都係毒野）

求share Netflix 好睇既野，一齊交流下扮工心得

28巴，想識普通絲

18 高(? 絲 乜都傾架
巴絲都可

94巴 一齊傾下心事

92巴
招巴絲傾咸野

97巴 173高
鍾意做gym 打波 行山 睇Netfilx
屯元天朋友
歡迎約出黎一齊做gym
同埋想學影相 彈結他 仲有好多
會覆得比較慢
謝絕外協

94 絲 R水吹

163 96 絲
想識下人傾計搵人陪下 巴絲ok！
傾咩都得
大過我細過我都可以

92巴

96 fresh grad 巴打
鐘意影相聽廣東歌
咩都傾得
傾過先知岩唔岩傾架嗎
當然啦
絲打優先

近排發生好多事好想同人傾
巴絲都可以

01巴 打波
吹水Come

有無人想點歌聽
巴

99巴 180
樣中上 外協
可約出黎玩食飯
一齊Netflix and Chill
唔想自己一個過聖誕
想搵差唔多年紀嘅女
長on 儘量秒回

98絲 想搵有緣淫
內心好暖，但身心好凍（求慰藉）
盡量秒回
btw:我啲腳趾好靚

95 bi
秒回 傾傾吓

放低TG就會有人搵?
有冇訓唔著 想傾下

22 巴 181cm
英國大學fg
鍾意做運動行山飲野
招靚仔靚女長傾
絕對唔伏
有緣可發展

絲打 link死左

95巴 日頭扮工吹水 夜晚就做樹窿 想搵長傾

已經起左身等投票既入黎揮揮手

C打....Link 死左bo 🤣

98 巨蟹巴
想找人陪/長傾

27巴
鍾意做運動睇戲
招靚仔靚女長傾
絕對唔伏
有緣可發展

21絲, 想搵個識彈結他,讀緊大學嘅巴打夾歌

99絲 吹吹水 走藍走港豬

183巴
求黃絲

99巴 year 3
趁停課 想學下德文
吹水都無任歡迎

@freedomchauhai

97巴
A0 空虛寂寞
想搵絲互做樹窿
傾咩都得
有緣可發展長傾

我90...INTJ
成日飛 成日OT
除左玩貓貓 無咩喜好
無咩特別野鐘意 唔鐘意既野好多
好怕熱好怕煩好怕人好怕人嗌我做叔叔

想識D唔好太低B既女仔

98巴
無聊搵人吹下水

99巴
想搵絲 打下機 互做樹窿
好多心事想同人傾

98 A3巨蟹巴
想找人陪/出pool

89雙魚巴

專業樹窿 想識返個絲打

返工時間都可以傾, 有時間望手機就會覆

----< >----

99巴
咩都傾得
自問口水多嘅就加啦 啱傾長傾
盡量快覆 傾電話都OK
走Hea覆消失狗

94巴，未必可以下下秒回，介意嘅唔好搵我

幾高？

巴 想搵有緣淫

95巴 雙魚座 住葵涌
平時中意 睇戲 打機 宅咁
想識絲 有機會發展

空虛寂寞冷 A0缺愛

離別時笑笑明晨剩我一個
瀟灑裡也會記起當初
若你的心中孤單再找我
若你的心窩中空虛再找我
不必痛苦當憶起我

做開樹窿

27 工作巴
New to London
各取所需
非 hehe

96 uk巴揾uk sis

96uk 巴揾uk sis

鐘意睇書既酒鬼

99大西北絲 學緊影相
搵人9up吹下水打下機
間歇性秒回

真係好開心呀 不斷傳來好消息
自己個區既候選人打敗左民建聯

97 巴
無乜諗法 隨心傾計 覆得慢
成熟啲會好啲
有咩事想要意見都可以比下你
有做下Gym 唱歌 打傳說 可以交流下

96 雙子巴 秒回

94 巴打
A0 想識差唔多年紀岩傾絲打
U-grad 人
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂，中意既可傾淫

01 運動高巴
揾長傾 啱嘅可發展

90消巴 貓狗

去完旅行過多幾日又要返工
獨遊開 9upper
173 有趣巴掛？(睇人)
聖誕節揾人玩
tg:lazyboneeee

99 貓巴
好中意撚樓下啲舖頭貓
有冇中意聽純音樂嘅同好？

太多人搵咪del id

釣咗幾多隻厹?

99靚仔巴
巴絲都得 無聊R水吹 盡量秒回

希望係紅字巴打

92雙魚巴 搵人扮工傾計又一day!

只要心中有沙灘 扮工室都可以係夏威夷

扮工扮到悶傾下計，95巴

92黃巴 影野 畫野 彈野
@RiotsVan

98巴 176 想穩一個陪我打機睇波既絲打，不過你想我陪你行街睇衫食嘢我都要全無問題，如果你想完全可以走甜

好悶，R水吹

93 醫護巴

不妨一齊分享生活點滴

92 港島巴
感情 影相 車都傾得
巴絲不拘 只求岩吹

96絲 想識啲正能量啲既人 巴絲不拘
飲酒 食飯 做運動 最好有人教下我英文😂

偽文青巴
希望有人一齊經歷分享

24巴 183 是但搵人吹下水
淨係hi唔講野既唔好add

冷門國家旅行/HK indie/ metalcore/
古著/ 日系衣著/ 菲林攝影/ 電影/ 420
有留意開既都可以傾下
自己去過差唔多25個國家可以交流下~

搵人一齊影下菲林/睇show
男女都add得~

98巴

崇日
鐘意聽band 日本fashion 打機 睇書 網球
仲有好多好多
鐘意吹乜都得

收手啦 渣男

再唔覆就po你個人資料上

絲打add me

It doesn’t matter
I just too sad

有料爆?

廣告巴 搵人長傾 表達能力麻麻地 唔介意就加 除左做野都好快覆 會打下機 睇片 運動 小酒

中出即飛

渣男

more

想知咩

佢專呃女人屌閪

咪留tg tg傾得開心咪約出嚟約會
名義上係女友 但實際上sp都不如

all

貼相未

等個女女有左 佢又唔肯上水負責先

到時就太遲，你想累死個女仔咩

93 巴 隨緣吹水

96絲 163 唔中意出街 隨心傾下計

你係其中一個?

96巴
中意9up睇戲食好西
簡唔中行山
扮工一齊吹水

97 Year4巴
想揾姐姐

96絲 想傾人嘅黑暗面
歡迎想除低面具嘅人揾我傾計

真係好睇過大台啲BBQ

咁總有人係度呃蝦條
之前都捉咗幾件出嚟玩啦

92 巴
非搵另一半 純吹水
好無聊

91巴
想同女仔傾吓偈

有同樣諗法

22 雙魚男 想識女 咩都啱傾

幽默老虎巴 有肌有肥肉 隨緣傾 希望有啱傾嘅絲打

我都想傾

ArrowedMediaLiaison

00巴 英國讀緊書
成日都好悶所以搵人吹下水
長傾做朋友都得

人生中都冇朋友

咩都傾

93雙子和理非絲
鐘意MLA 飛車 deca joins

有時好負有時正撚樣
鐘意食好西但最愛打邊爐
鐘意打牌但成日輸錢
鐘意行山但成日約唔到人
鐘意小動物但屋企唔俾養
鐘意hea但好怕頹
鐘意乾淨但無潔癖
鐘意煮野食但呢幾個月無心情煮

Add me 一齊鳩噏下

深夜傾陣 28巴

訓唔着上嚟問下
有冇減緊肥嘅巴絲？
聽講有條友mon住你減會減得快啲㗎
下年就grad唔想做住肥婆失業

98 巴
讀緊design
鍾意畫下畫
睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅朋友交流下傾下計

20 year3巴 放假無朝早都未訓 人生哲學政治音樂無所不談

97巴 173高
鍾意做gym 打波 行山 睇Netfilx
屯元天朋友
可約出黎一齊做gym
同埋想學例如影相 彈結他 潛水
傾下計 夜晚傾電話都得
平時可能覆得比較慢

23巴 找對的人

90巴
有影相 煲劇 煲動漫畫 行街 旅行 食好西嘅興趣
想搵細個啲嘅絲傾計

18歲巴
想搵絲打齊齊打機

怕羞仔一名

28巴

鐘意旅行、食好西，睇戲，做gym

最近睇緊Netflix

想搵單身絲打傾計，最好可以長傾

有緣可以發展

希望互相尊重

Hea覆，單字怪就不了

Gghhghh

91高巴，想搵個可以長傾，多嘢傾嘅

吾想hea傾同單字覆😵

95巴想招長傾絲打

最近學緊鋼琴 有養貓

Tg@chansunny95

成個人都好黑暗
你問我答

180大隻仔
9up吹水 食飯 做占
做乜傾乜都可以既

有冇人12月15號生日
傾吓計

今年繼續毒撚聖誕
有無絲一齊吹下水？
單身最好

25巴

(幫fd po)
00絲打
鍾意羽毛球行山游水睇戲 最鍾意食
平時圈子細 想搵差唔多年紀巴絲傾計
可做樹窿

如果你要走不要太多點綴
來吧來吧來吧決絕
說一句分 一個離別熱吻
甘心不去再問沒發生怎總會發生

90 巴
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

隨緣

24天秤 自住貓奴 巴
想揾到一個可以一直行落去嘅人

96 大學巴
鐘意行山 攝影 觀星 去solo trip 鋼筆書法 睇戲 睇書
一齊吹下水
熟左嘅話或者可以一齊行下山
想識都係讀緊U嘅絲打

有無絲打想同中佬傾計

97巴 22歲
a0 空虛寂寞
乜都傾得
想搵絲互做樹窿
想搵絲長傾 有緣可發展
Btw 我唔適合外協既人
超恨拍拖

99巴 停咗sem真係好撚悶 求傾計解悶 巴絲不拘

96巴 雙子 紋身 長傾

95巴 認識朋友 搵下飯腳
180 運動型 食飯飲酒都得

93🙆🏻‍♀️呢個時勢下一齊傾下～可做樹窿

五大訴求，缺一不可

95巴貓奴
懂的人自然懂。。
沒有你什麼都不是。。

94巴 165 想識女朋友

185貓奴 巴 嗜好係運動、音樂同電影

26巴 打籃球 行山 打機 boardgame 吹水

就係呢條友中出即飛？

我冇嘢講

寧願留個id比人加
至少對方會認真少少

巴
岩傾遲下一齊游車河 ✌🏻
［member]

茫茫連海 搵個人吹水都咁難 得閒一定秒回
95 160巴

米8 90後巴
中意行山影相食好西
歡迎一齊9up乜都傾

90, 咩都傾, 巴絲都可以傾

20巴 呢排好多野煩想搵人傾下 最好可以Keep到長傾同埋有心傾

182 30cm 大波靚巴 瘦底有肌肉
溫柔暖男 好黏身
想識我嘅最好住藍色線
得閒出嚟打返場友誼波 男女不拘
tg：hugo1991

秋天該很好 你若尚在場
找人閒聊一番 9up

男人
隨緣

19巴 樹窿

|-|e|Ｌ0!！
禾系果吾中2郁ge囡囝.3.
樣7.7 -->明架la tOt
招FD子家人@@
13-24碎刀0k A_A
醉巧吾巧系叔叔la - -+
有2請留cm ^0^～
芣囍芴插=]

18巴 鍾意睇戲 做gym 就聖誕節 就好空虛 絲可以搵我傾下計

92巴

啱傾繼續傾

89英國巴

活著就是為左番工同煮飯食

好有心機

訓唔著黎傾計

99絲 訓唔著純吹水識下網友

派膠吾是果個刀岩！

有無感情樹窿

黑色的士佬，你問我答，歡迎任屌

95巴 第一次放上黎

上班，push

93巴 政府工
想識nice既絲
岩傾熟左可以一齊會所打牌/board game/做gym/打波
扮緊工 悶

唔講自己背景
近排壓力好大，想搵同路人傾計
只限手足

97巴 Final yr

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
天氣好就會去行山跑步
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆
想識多啲唔同嘅朋友 一齊去玩做運動
或者冇嘢做搵我吹水都得

00巴 盡覆

95 絲
近排得閒可以傾下計

98巴 壓力大 想搵人吹下水

我個Friend
搵佢吹下水

90巴 隨緣

一個好既聆聽者

97巴
A0 空虛寂寞
想識絲互做樹窿
有緣秒回長傾發展
乜都傾得
約打lol csgo都得
主要想搵絲

94巴
有時發夢，有時上太空
鐘意植物、籃球、電影、hip pop

99巴
運動 打機 睇戲都有
搵岩傾巴絲

96高巴
平時中意9up聽EDM行山
一齊傾下計

Hello

94巴

發夢
鍾意手作 有玩開木雕
運動、打機、電影、煮野食
貓奴一名
想搵絲打傾下計 或者搵木工同好者交流心得

加我：

自膠左

26絲

一個人向酒店真係好悶

27絲

93巴

搵人傾計

94絲 160 A3
細過我勿加

最近好攰😞

95年 純粹交友 咩都會傾 唔好太悶
tg @siu2never

95巴 想識下女朋友

99巴 宅男
長傾秒回

01絲 小毒毒
圈子唔大 想傾計 做樹窿都得
鐘意睇戲同食野
鐘意動物

18巴 鍾意睇戲 鍾意做gym 想識下絲 傾下計

93 巴
同你9up
紋身 影相 電影

有緣入黎傾兩句

23巴
想識荃灣街坊
平時傾吓閒計 得閒可以出嚟食吓野

91 醫院巴

91 巴
興趣其實都係果幾樣.......: 籃球(超鍾意) , 睇日劇 , 番工(鍾意番工SORRY)
講下心事又得, 講下開心野又得, 其實都係想識到個岩傾, 一齊開始SHARE生活所碎野 ,
鍾意小動物(細細隻果D,,老鼠除外)

98巴
想揾個岩傾嘅
小幽默

98巴 醫療撚 想搵啱傾嘅9up下

96巴 final year

Blow water

98絲 純吹水
鐘係睇戲 打籃球 游水 訓教

96巴 183高 瘦底做開gym都叫有啲成果嘅 樣子黎講中中挺挺啦
有打開拳同埋羽毛球 基本上係運動就啱
結果就係曬到黑
完全係正能樣嘅人 要開心渡過美一天
早幾個月同女友分左手 感情真係巧先苦
其實要求唔多吖只係想段感情健康咁行落去
唉係咪想擺個心比人都咁Q難
每散一次都問自己仲可唔可以愛人
anyfuckingway想搵人傾下計膠撈9up下
希望可以遇到高嘅絲打 覺得170以上好charm💙

啊，仲有一樣野，加我之前要首先知道我係個好癲好傻嘅9 upperwelcome for 9upping

Hello
@ilovelucyisgood

上班，再push

90年 絲 紋身愛好者

新手初學占算，想儲下經驗
可以幫占感情健康，有興趣可以加我tg
利申 : 未必準確，多多包容

93絲、打發時間、傾閒計、基本秒覆

Add過果d就唔好再add啦tks

98巴 BBA
乜都啱傾

22巴
毒撚
A0 空虛寂寞凍
身邊圈子無女仔
想搵絲打互做樹窿
乜都傾得 秒回 長傾
有緣希望可發展
但我唔適合外協既人

94 巴 住觀塘
鐘意旅行，周圍食野，打扮，做gym,行街，打機
長期搵人吹水
歡迎既巴打搵我瘋狂做gym打機
歡迎絲打搵我傾美容打扮
或者搵我做下飯腳都得
一齊討論下點解我咁靚仔都仲係a0

巴
搵人一齊傾睇書睇戲
行吓博物館睇展覽

消巴放長假
閒聊

唔想一個人聖誕 絲

28巴

幫各位巴絲占算愛情或健康，有興趣可以加我tg
利申 : 初學吸下經驗、未必準確，敬請多多包容
問戀愛對象、表白成功與否、狗公第三者都得，傾閒計亦得

00 大學絲

165 港島絲

利申 00 大學絲Zzz

世界腐敗 犯法那需領牌
法理若在 為何強盜滿街
人海的衝擊比那蒼海更大
難為正邪定分界

巴
我係要成為海賊王既男人

93巴 176 A1
份人比較靜，運動旅行都啱 只係冇伴姐
咩話題都識少少搭到下嘴咁
圈子細想識下人 巴絲不拘
有緣嘅絲打可發展
扮工時間盡量覆，因為唔係扮

覆得慢的話唔好意思呀 一個一個解釋需要啲時間
有興趣想問的話加左先啦 我一定會覆 盡快覆
準唔準都好多謝包容 算完之後記得Update返我呀

@gumtszz 1.78m 90巴 中易影相

89巨蟹巴

93 扮工巴
唔知點介紹自己，隨緣，希望搵到岩傾既人

99絲 讀緊社工
想識返社福界既人

一個人過聖誕真係好悶

@GoodLuckHaveFun420

93BA 一齊支持黃店 支持黃色經濟圈

只求返工時間有個人可以陪吹水
盡覆

95絲 靜係想放負 不交換相 不狗公

95 ibank巴 放緊大假去緊旅行
籃球/哲學/攝影/紋身/9up
想劈炮唔撈 想識多啲唔同圈子既人

可能係因為我唔記得放link

00九龍巴

00巴 覺得自己人生好失敗 悲觀主義者

想搵人傾計

97巴 巨蟹座 長期夜鬼
放負樹窿 心事台 吹水亦可
希望唔會傾兩句就消失

98絲
睇劇睇戲周圍食嘢星座樹窿
謝絕狗公

網絡上識人 越付出越傷

98巴
今年行完富士山平時做下運動咁
鐘意睇宮崎駿 美劇 disney電影
搵啱channel女仔

98
A0巴
圈子少女仔朋友
喜歡同年或年齡大女仔絲
想識絲傾計, 傾乜都得咸甜亦得
岩傾可以長傾
鍾意打機睇戲聽k-pop music
希望識多d女仔朋友
有緣可發展

90中巴 183
成日睇戲行山影相食好西
歡迎巴絲一齊吹水 9up

88金牛巴
扮工R水吹

想知點解會咁多負皮

Too long didn’t read

91金牛巴
已確認患上扮工無精神症候群

槍打出頭鳥, 明唔明?

幾時有出過頭

唔charm之餘太造作

美國🇺🇸仔，R水吹下

Not everyone is acting
but their story are tragedy

大學巴
鍾意聽r&b
夜鬼
有心事可以搵我傾架做你樹窿
9up吹下水又得姐 咩話題都可以

i feel so lonely now

diu 咁我份人多野講姐

從來話癆都係最早死 由古至今
你省略中間個段就得 偏偏話自己最多野講
大佬呀 人地係睇你第一印象 唔係相親

99巴 大專 宅男
招長傾秒回
之前唔岩傾既就唔好禁入黎啦

96巴 183
A1 分左手半年
身邊都冇咩圈子識到女仔
平時中意食野 飲下野吹下水 睇下Netflix
依加減肥做gym 打拳
希望約到出黎飲下野啦（港豬不了）

95巴，freelance教練，行山，傾乜問都得，長傾先add

代po

答中問題即可獲得50件花之戀壽司

P.S 洪天明

23巴 好無聊

95巴
想同on9絲傾
長傾先好add

想聽巴絲講故事
講下情史,往事,放負都得

97絲 大西北 搵人睇戲

01巴 有打開波 中意打機聽歌睇劇

97 巴
發咗個好長嘅夢之後訓唔返

搵人傾下計

點解冇人揾我

26了既巴
咩巴咩絲都好
是旦啦
對的人 錯的時

性別女 興趣男
無才無德
待字閨中

97絲
壓力大 人生失敗者
男女不拘
hi既同時黎個簡單既自介

巴

93巴

和你傾 咩都好啦 好攰好灰

Try try

細力

輕力

93巴 鐘意睇歷史野 睇戲 睇書 平時會周圍行 鐘意飲咖啡 想移民 有機會想自己開返間 依家係外國讀返書 不求外表只求内在好

01
運動高巴 想識下差唔多年記

96 女
Dog lover
中意運動 玩boardgame
平時反工好得閒 想搵人吹下水
中意研究股票 或其他投資產品

99巴

長崎鳩噏

94 絲 想搵人傾計

92巴

返工好得閒

搵人傾計

30巴
鍾意打機 動漫 影相 熱愛貓貓

如果要揀一個角色既性格黎形容自己
我會覺得自己係the end of the fxxking world既James

巴 大西北
遺憾舊時不太會戀愛

99大西北巴
依排悶到抽筋 想搵人長傾

唔記得po link

97 油塘巨蟹巴
就快聖誕節，想出pool

92巴

傾漫畫。畫畫

巴 搵絲打打LOL

負能量吸收員

96巴 米8
平時會睇戲行山影相食好西shopping
有冇巴絲一齊吹水 9up

92巴
番工太忙 放假太悶

97巴 final yrrr
9up下

86巴，獅子座，A1，165cm高，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life

Single，想識吓女仔朋友，長傾、互相關心吓、分享生活點滴，有機會可以互相瞭解

我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

95巴 180大柒頭
鍾意睇港產片 聽廣東歌

93絲
炆
無聊
心情差
唔知點解

95巴 金水圍居民

公務員 (非紀律部隊非黑警)
返工同事年紀偏大，而且好藍
鍾意去旅行，平時會跑步、行山同踩單車...
呢排會打 Pokemon 劍盾 (歡迎巴打一齊傾)
想識年紀俾我細既絲打 返工雖然忙 但盡量秒回
希望識到另一半
同埋組團參加下義工活動

另外，最近有d唔開心，想搵樹洞傾心事

94巴 鐘意打lol 返工

大學巴 長傾

9up only when free

97絲

97巴 Final yr

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆
冇嘢做歡迎搵我吹水

@hokoloho
97巴 下年畢業
鍾意行山 攝影（富賤）
179-181
73kg
啱啱開始做gym，歡迎交流

93巴
旅遊(例:冰島)，音樂(例:K-pop, 英語)，電影(例:Marvel系列)，劇(例:Breaking bad)，綜藝 (例: 康熙來了, 韓綜等)，運動(例:行山，跑步)
平時生活圈子少，所以想認識多啲異性，希望有機會成為另一半，唔想lonely christmas

你一到 如男主角
如從前驅使舉世傾慕 言談和瀟灑笑容
危險眼神 全精心精確編造
頭顱加些適當傾斜度 隨便卻也恰好
演出灑脫 多少女性被醉倒 見你便醉倒

考完日文 已經生無可戀

養緊兩隻大肥貓既大眼巴

點歌 點戲 點書
睇啲自己平時少接觸既嘢
睇完會比feedback 互相交流
無需秒回 不牽涉感情

97 油塘巨蟹巴
就快聖誕節，有無人陪下

99男
講明先,中下身才
份人都幾悶
不介意就加吧
TG: Chalice5

93巴
番工幾攰幾悶。想搵人一齊分享下生活點滴
希望傾計的朋友不要傾傾下消失了

代post

26 絲
想搵around 180 陽光巴打
長傾做朋友
有緣可發展
厹/for食女 勿擾

96巴 招人長傾 非搵食
平時中意玩結他 睇財經 做gym

92 巴 影野 畫野 彈野
一齊講下笑鳩噏下 @riotsvan

92巴 好窮啊 被迫去日本

92 年巴

非搵食 ,想搵可發展既人 ,隨緣

呢排好悶 想搵人傾😭

絲 想識個會派膠嘅朋友
狗公走

搵人傾計 最好女仔

錯link 呢個先啱

28歲 175高 A1工程巴

目前做緊工程師 工程行業圈子細難識女仔

平時鍾意打羽毛球同埋份人比較慢熱

想搵多話題絲打長傾.做個朋友都得架

99絲 想識下朋友傾計 最好多話題

睇錯放tg就有人搵

97 Nursing巴
想識絲打長傾發展

metal撚,j-pop,rock撚
搵同路人

22絲
男女不限
有緣啱傾嘅不妨一齊過聖誕

巴，啱傾嘅可以長傾，成日唔覆機既唔好加我🙏

巴
搵冇朋友既人一齊玩LOL，不限男女，非GAY非搵食

90巴
成日都返工放工好悶
想搵人傾下偈
最近養左隻貓 同埋做下gym咁囉

97 fg

23 on9巴 接受到先好禁

廢青毒撚巴，屋企人去晒旅行屋企無人廚飯，未來兩星期要晚晚出街食，求飯腳。
男女不拘，AA制，主要幫襯黃店，如果肯包養埋我伙食更佳。

85矮巴 A1
手已分
一個人過聖誕
搵有緣人
鍾意去旅行
周圍食野

99巴 半肥獸 好驚凍
gym撚 行山睇劇都中意
歡迎放負

96巴 雙子 紋身 長傾 Vintage

94 巴打
A0 想識差唔多年紀岩傾絲打, 有緣可發展
U-grad 人
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

仲未發現自己有咩fail

.

96巴
發左生d野 我都唔知搵人黎有咩用
應該冇人可以幫到我
你搵我都係聽我講一堆我出咗既事

唔知 可能有個人聽我講下 等我唔好去諗果件事

94巴 放假冇乜野做 搵人傾下計 鐘意睇戲 呢排想搵野學下 可以交流下

我90...INTJ
成日飛 成日OT
除左玩貓貓 無咩喜好
鐘意去金魚街睇動物
無咩特別野鐘意 唔鐘意既野好多
好怕熱好怕煩好怕人好怕人嗌我做叔叔

想識D唔好太低B、靚既單身女仔

成日有d有仔既add我都唔知做乜...

96巴
興趣睇戲行山影相食好西
有睇開財經買股票
有冇巴絲一齊吹水

97巴搵姐姐

95巴 music gym 9up

93巴

工作關係難識異性，希望呢度可以識下～

黎打個招呼認識下啦

94巴

最近發生左唔少事 想識下人 傾下計 男女不限 ～～

想平行時空下 傾咩都冇所謂

巴

99絲 傾咩都得

not for 厹/揾食

嚟緊聖誕想搵人一齊出下街,唔知有冇可能呢

補充返,99巴,仲讀緊書
年年聖誕都無所事事,今年想有啲突破

98巴 final yr

97的月巴巴
長期戰既平衡時空
集思廣益大量分散注意力既活動 樹窿都得

減肥+早睡早起ing
分享下落到床可以即刻瞓著同健康既飲食既方法

98巴
有無早睡早起巴絲傾下計

代po
95絲
金牛座
sheshe

都冇人揾咪轉
我依家轉返上面條link了

170絲

想識會打扮既絲打

90巴
北區揾飯腳k腳
乜都傾得

87 巴，搵絲打
做緊曲狗
平時睇下動漫，Netflixetflix，跑步，搞下魚缸

93巴 願者上釣

月尾26巴 178
一名單身短髮控，不過唔討厭長髮
鐘意行街，唔鐘意自己入餐廳，好悶
打機就lol fgo

希望識到單身絲

又到星期一
又要R水吹

巴打有車有樓, 人生勝利組

搵唔到

96靚仔巴 中上樣 高185 性格外向主動招絲打行山食飯 有緣可發展 一齊過聖誕：利申外協

哪兒來的自信

92絲
有男朋友，唔想識巴打
我已經試過n 咁多次註明呢樣野
你要照add 就算
不過好快就會end chat, 我覺得好無謂lor

大力招絲打
大力招絲打
大力招絲打

大學巴
鍾意聽r&b
夜鬼
有心事可以搵我傾架做你樹窿
9up吹下水又得姐 咩話題都可以㗎

巨蟹on9巴

90後巴打
好動又好靜
得閒吹兩咀

一年容易又年尾 準備好將2019年目標，改做2020年未？

92雙魚巴
結識單身絲打 吹水唔抹咀 9up無難度

依家得閒～
唔介意煩 但最憎遲覆下就del
絲

中意派下膠既人
笑點奇低

絲搵巴
想搵返住北角 9x嘅你 我知你好決絕 唔忍心
求下你搵返我得唔得
我仲等緊你

96

190

返左黎一個月 好孤單

廢青毒L一個 以前有傾過可以傾返 嗰時因為唔係香港

94絲

純粹想揾人吹下半個鐘水
97絲一個鐘時差

95巴 中意睇戲 打機 宅

想知hk有咩地方影境靚

景*
城市都okay, 交流下

24山羊巴 做個朋友
傾咩都無所謂
睇下係咪真係有人搵先

97巴 夜鬼

22巴 單身 旅行睇戲board game
入黎hi我 樹洞

95絲
無聊既時候有人同自己講下野都幾好既

97 巴打
起身好撚凍 求圍爐取暖

有無痴線既 來個激情對話
23巴

91 好眼瞓

22巴

睇書睇戲睇展覽
天氣好會行山跑步
鍾意望住過海發呆

99巴 185

好掛住你

93絲 高瘦唔平
怕悶 有隻puddle
想識上進
可以秒回巴絲
外協

打漏左tg sor
@kkccck

94巴
閒聊

掛住你

他看戲 也一個人看
他放假 也一個人放
他叫我 記得有時間 對你好一些

96中上樣 高185巴 呢排天氣好 招絲打即興行山 有緣可一齊過聖誕 巴亦不拘 利申外協：

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

26巴
Im bored working slave

99年宅巴
希望搵到岩傾既人

90 巴打 聽日放假冇野做

久佰幽默巴 毒感混沌
搵啱傾絲
傾完咪了解到大家

99 巴 處女 高176 鍾意行街 你話點就點 交流下

代po
97巨蟹巴 420 長期扮工
樹窿又得9up又得長傾都可以
啱傾又住得近可以一齊chill下
男女不拘

99處女 高176 鍾意行街 任意話為 交流下

28金牛巴 放低喺度請隨便按下

93醫護巴

今日心情唔好
希望搵到個朋友一齊分享生活點滴
謝謝

想搵即興飯腳 8:30沙田大圍區

[Tg] 放低TG就會有人搵? (79)

巴 9up year2